有冇人可以fc，舉槍條光頭撚係咪紐西蘭籍，我想佢留返喺大灣區

我計劃緊寫信去紐西蘭內政部長 （internal affair minister)
尋求紐西蘭政府revoke條撚樣嘅citizenship。
萬事俱備，只需要確認後便可立即開波。

If we burn, you burn with us.

以下係strip off citizenship 嘅原因及條件，

你喺邊度收到風？

你點知？

無啦啦點解會係紐西蘭籍？

？？？？？

要鳩硬sir 幫手收風先知

光頭劉? 唔係擁抱大灣區咩

佢唔係話送啲仔女去大灣區咩

有外國籍同擁抱大灣區係兩回事黎

你點知

唔係掛 佢唔係支那藉中國咁仲咁重用佢？

聽講本身係想送去紐西蘭讀書
結果依家送去大灣區

推下

推，等fc

如果係嘅話 我地紐西蘭巴絲們一定幫手

我信樓主,克警通常都係口裡說不 但身體很誠實

佢成日口講大灣區，可能係混淆視聽，唔想比人發現佢想入紐西蘭籍？

佢憑乜嘢
低級狗 一睇就知書都讀唔成入狗隊
中英文唔識多個

根本好多狗係咁
一面奶共一面申請走佬

佢唔係白衫inspector 咩?

支持，舉報，順便現紐戰線

藍衫的，只係做警長有白衫著

Support

推呀

支那官員家屬，越高級越唔係支那籍

愛國中國人只係囗講愛國身在外國。你都信。

搵佢做民族情緒機器而已。

要有識佢嘅人先知喎

NZ係英語國家入面最易入

擁抱大灣區係唔需要其他國籍
咁愛國就唔應該拎住其他國籍

拎出來做戲子之嘛，你估自己人咩

你點知的？

梗係謝sir做篤灰啦

推

又話愛國
又要移民

大灣籍

之前CCTV訪問條撚樣話本來想送佢啲仔女去紐西蘭讀書，之後(insert愛国罐頭 Message)

擺明被夾上枱啦

無可靠資料來源，唔好在打仗期間浪費人手。

NZ 移民政策改咗，唔係咁易申請，勿跟車太貼

push

唔知 幫推

721 831 101

你真係睇得起佢

點解啲阿Sir咁撚多國籍嘅? 說好的大灣區呢

屌你老母又想走？

咁多西方國家偏偏紐西蘭
佢/佢老婆有護照唔奇
唔係邊黎咁多錢出國留學

問老豆

上微博煲大佢

好似係謝蛇督出黎

上微博fc

NZ已經夠多蝗，成班仆街喺uni剩係識得講國語

New Zealand 都係奶共

直接同NZ政府FC啦！

Tui

［置頂］陳彥霖疑點整合+行動

入籍要拿到綠卡後係nz住五年，前後起碼要係nz境內逗留成6-7年。除非佢係nz出生

source呢

推啊

巴打有啲料到
正常都係送去英美澳

送去紐 條撚頭可黎真係紐國人

pish

20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!

絕對正確，佢想混淆視聽自保又可以奶共獲利

屌 唔撚怪得學識咁低...

連老兵都講得出

咁多個月仲未分清狗係咩grade

佢係警署警長 叫士沙/雞仔餅
係員佐級最高 係著白衫既
但係佢同inspector既距離你當係身高169cm同170cm咁上下

紀律部隊政府係會唔資助仔女外國留學

唔肯定沙展有無, officer 一定有

劉澤基日前受央視訪問，透露原本安排子女到紐西蘭升學，現將改為到中國內地讀書。

推上內地熱搜先

佢只係一隻"雞仔餅"嘅警署警長，比督察低一級,比三柴高一級。或者叫做"散仔王"。

係咪都send啦

佢係白衫雞仔餅-警署警長，藍衫果隻叫警長（三柴)。

幫你推

愛國是工作

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

老屎忽柴

剛剛查左內政部，基於個人私隱，如果無佢嘅詳細資料 (eg: DOB, Passport # etc...)，經正途係無可能 FC.

知唔知有份拍支那大業班仆街幾多唔係中國籍

大陸閪係今，唔出奇

Push

澳洲仲衰

佢好似係雞仔餅黎

果下我真係笑咗出嚟

送去紐 可能係純粹學費平咋

共狗職位等如軍隊士官長，軍曹。有纽西蘭籍不出奇，老婆關係，祖傳等等

乜都唔理寫左先？

散仔王都係散仔 其實我好奇如果一個40幾歲嘅散仔王 俾一個啱啱入職嘅督察點 會份氣咩

Under 定係 above inspector?

Under

幫佢留係大灣區

擬送子女往大為灣區讀書
仲要都係揀國際學校咋

根本讀完想走

fc 咗先啦
又無錢 又無學歷 又無技能
當然有可能有親戚

党捧你
你唔係以為冇付出呀？子質一定要有

推呀
大灣區咁撚好
我哋幫光頭柒行多步啦
俾籍口佢可以擁抱大灣區榮耀

等佢世世代代留喺大灣區

喎門蝗國非常想念您啊

你要記住狗係冇尊嚴架唔係點解依家比所有人要，佢地都仲要做

但已經升到盡，可能佢舊制做埋啲膠野博出位 博升朱粒退休拎大份啲退休金啦

係唔憤氣架, 但係人地真係高職位過佢, 佢都係無得出聲

有冇片

SSGT 比沙展高一級
不過都仲係圓寂級啫

可能因為外國直以為冇後顧之憂亂咁講嘢

事實上係豬粒要俾面雞仔餅 唔好玩啦

上次金鐘定中環同楊岳橋嘈個位督察(目測2~3年經驗)，最後都係讓左俾雞仔餅同楊岳橋講

果件口吃怪收皮啦
另外你睇古惑仔司徒浩南隔離都有件何勇大聲吠
個勢&組合不嬲咁

佢之前講過想送仔女去紐西蘭讀書

send左先 如果唔係紐西蘭官方佢覆你

傻啦我係奧克蘭
UoA奧克蘭大學撕左我地連儂牆3.0定4.0
之後比間房我地貼
過左一陣去到7.0定8.0話間房有人租所以唔比我地貼
間房而家比人放雜物(玻璃房)

send email問原因大學話驚刺激到支那學生既情緒

但可以點樣fc

選戰將近 我本人今天起開始罷買/不會幫襯所有張貼建制派宣傳海報之店舖

I feel you 不過我住喺澳洲 可以話俾你聽情況真係唔係好好多

上一兩個星期有人貼有關white supermacist既poster
大學唔撕話要保護言論自由
其他人即刻去抗議

但係連儂牆比大學撕撚左
我地貼香港新聞同貼memo咋

我都想佢留返喺大灣區

推啊光頭狗

奶共

如果佢老婆係呢？

點解

照舉報等佢哋查？

你住邊btw

Auckland? 你係唔係公海？

推左先

有無人有微博去放風撚下佢啲小粉紅粉絲

老婆只可以幚佢申請綠卡，要入籍需要本人在nz居住5年（每年不少於184天）

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

點解手足會收到風?

召喚鳩硬sir

唔忿嫁，但你去到邊都會有呢個情況嫁啦

pishh

你點影？

係就好啦

推啊屌

佢果代屋企人係80年代走過，90年代回流都唔奇呀，所以查下都好，兄弟爬山，辛苦晒手足

D黑警同中共黨員一樣
口裡愛中國
身體就外國人

光頭劉

佢只係得個講字
最後一定唔會咁做

估佢鳩吹。一個警長，最多揾五皮，點會供得起！就算去深圳既國際都要成萬五一個。錢從何來？

啲狗有福利，仔女去英國讀書有資助去到大學前，紐西蘭我就唔知喇

借位一用, 求fc

你點召的

謝蛇今次既貢獻值得攞返張綠卡
仲有工人註冊證

白色恤衫的 rank and file

有機會

大把無國籍人士wor

講你就信呀？
黑驚講野靠得住？ 豬毑都上豬

我剩係聽過劉細良話條光頭狗本身想送個仔去紐西蘭讀書，但而家話決定送去深圳國際學校喎

覺得佢做比支那睇
有可能暗地秘密送個仔去NZ讀書

絕對係啦 要密切留意佢成家 唔可以放過佢

有啲人話佢想送仔女去紐西蘭讀書
有啲人就話佢係紐西蘭籍

所以我想搵巴絲打FC完之後做嘢

條撚樣咁串，要佢啲仔女喺大陸俾啲大陸官二代富二代恰，又走唔到就最好。

國際學校點學到偉大的祖國文化

假設有手足既話可以點check？求指教

唔一定

認同

度度都有老屎忽

中國籍無得取消得佢踢你

除非好L叻好獎學金啫，照計助學津貼金額幫唔到乜！

唔撚喺下？
有無fact check ?

都係垃圾

條光頭撚屌

根本瀨共就係呢度嘅國䇿，瀨共就係呢度嘅中旨，瀨共就係呢度嘅一切.
成個國家都係希望瀨共瀨出個未來咁，我都住到心淡。